其實約過女仔兩次都被拒絕

係咪應該放手

可以收皮

再接再厲

樣子如何？

可以收皮 係有興趣既點都會俾你約到 真係唔得閒都會俾第2個期你 2次都唔得就算數喇 再死纏爛打只會變狗公 俾番少少尊嚴自己ok?

約第3次

快啲收皮

約咩女仔呀，叫雞好過

係，其實已經係2個月之前約都知道佢對自己無興趣，但過左咁耐都放棄唔到

自問中上（我咁講你地咪又係笑9我）你當我普通啦

但對方係神級（當然各花入各眼）

係咪有男朋友喇，所以唔so你

肯定無其實wts回得ok快，而且有emoji

你都係貪圖人美貌啫，要放棄有幾難？

約過一次唔得已經要醒水，第2次都唔得可以close file了

利申：約過一次冇下文，冇再約過，追左3個星期放棄

約佢去遊行

係，但就放唔底我承認我係睇樣，但個心都係好痛

約出街定係約炮先

823人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

一齊去咪有手拖

如果你係為屌的話，個女仔擺明唔會俾你，你應該揾一個俾你屌的人。
如果唔為屌的話，你默默的暗戀佢都 ok呀，唔影響到人就好。

約到又點
都係死
約到不過佢靜係當你朋友有屁用

收皮啦

你中上
佢神級
你條件呢

約多次囉 再唔得就算

約第二個囉

再約，不過要撞岩佢覺得勁無聊想出街又無人約既時間。

唔好晒時間 做人拎得起放得低
如果一齊到但分咗手 你仲會更加sad
你而家都咁嘅款

算啦
搵第2個啦

你個名

好撚好笑

Set Deadline, 不分化，唔理勇唔勇武，和理非可以繼續做

8月23日 人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！

正式名稱：香港之路 The Hong Kong Way
日期：２０１９年８月２３日（星期五）
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站

路線圖 (細節待定)

大致分三段：
港島線（筲箕灣 — 堅尼地城）：13KM
荃灣線（黃埔 — 美孚）：7.02KM
觀塘線（深水埗 — 油塘）：12.6KM

時序：
集合並在行人路上排隊 19:15-20:00
手牽手組人鏈 20:00-21:00
和平散去 21:00

快啲幫手開post宣傳
整文宣！！！！

唔係為吊，我打j從來唔會j自己中意国個

啱

好難，因為件事已經過左2-3個月只係我未放低先黎開po叫春

係之前ex就用左5年先放低

多謝都算有度過o既

sor for錯字

agree
如果佢淨係答你唔得，冇話下次再出，可以直接收佢皮
佢答下次，你就順便約定時間
如果有心同你出街，點都會就到個時間

你約佢做乜先？
睇戲？行山？

會唔會內容有問題呀

我覺得約女真係唔太關內容事

你約佢地出去遊行嘛
再好型咁補多句 「有咩事你走先 我頂住」我就係咁得米

利申：食彈食到飽 打撚到仆街

你擺左對方係神檯 你就中上 所以就算畀你約到你都唔會溝得到 btw你咁既mind set約唔到是正常

咁就唔知，我反而覺得約唔約到唔太重要
我約到但驚表錯情/佢其實對全部人都係咁

追左個女仔4年幾就5年
佢係Asso識既groupmate
同組果陣無任何交流
由識佢到畢左業一年都無wtsapp單獨搵過佢
係有一次reunion鐘意左佢
之後膽粗粗忍唔住就wtsapp hi佢搵計傾

第一次約左3個月先約到去睇場戲
之後每一兩個月先約到一日
到左暑假先每一兩星期約一次
去到暑假完大概8月果陣開始無視已讀我
每隔兩三日單機搵佢
中間太chur所以block過我三日
Keep住到12月18號先覆番我
之後又番番去每一兩個月先約到一次

每年既情人節佢都會同中學同學一班人出街
每次果排都唔應機
過幾日問佢佢會話好似鐘意左人
除左中學同學仲有大學同學都有追佢
所以好辛苦忍唔住第三年既boxing day表白自爆
咁當然就爆左
收到實體既好人卡
話無諗過我係鐘意佢一直都當我阿哥咁

之後又番番去一個月約到一兩次
Keep住咁又過左一年半
最近終於開綠燈

所以唔係無機會
不過你有無決心去追
過程單戀5年真係好辛苦
心痛到想死既次數都唔少

幫佢係前線食 tear gas

佢就係第一次（約睇戲）話下次先，跟住過左一個月後我再約（睇復仇者4），佢就話無睇過呢個系列我估：如果佢對我有興趣，就算對套戲無興趣應該都會應邀

睇戲因為最易約，行山踩單車佢肯定唔中意

係如果佢對我有興趣，應該睇咩類型電影都會出

窄啲
我覺得係戲問題

約到被block為止

約第三次

比啲誠意唔好咁快放棄ok?

如果佢想同你睇，會suggest另一部戲
追女人唔係真係單方面追
雙方都要配合

我唔係成日約。係第一次去馬咁約

收過奮不顧身佢唔中意運動

收過風

係唔對等既情況下 其實男既可以收皮

多謝你idea 其實香港真係無乜娛樂（特別係對於窮能黎講）。其實我約佢果兩次已經係2個月之前o既事。都過左咁耐，我都唔知仲去唔去馬好，同埋已經無乜點wts, 要穩佢又驚佢反感（畢竟佢已經拒絕左我兩次，應該都可以確定唔中意我啦）。都係放低佢啦

你點問先

同一個問題，好想放棄但真心鐘意佢但又怕試多次就冇下次

好想呀面對面果陣就feel到但wts傾得一日比一日少

咁快自爆

事不過三
不過兩次都已經足夠

嗯 明

想溝女最唔應該約睇戲
冇啲交流

睇你有幾想食佢啫 如果次次食兩次檸檬就放手 真係成世A0呀ching

好心你揀過另一套
利申: 絲

個女仔又唔冇真係話唔去睇戲，佢係話佢冇睇高呢個系列
就比如個女仔唔鐘意食日本野，跟著你約佢去食日本野，個女仔當然唔會去啦
睇過第二套啦

約多幾次
wts有應已經叫有機
可能個女仔想試下你有無恆心
唔怕啦約多幾次

咁你又講得無錯！

放棄啦，比啲面子自己

唔好傻啦，約極都唔出係有個原因

但你中意一個人，睇咩類型戲真係重要？

其實我唔太主動有咩都寧願自己一個傷心就算因為硬係覺得佢係婉拒自己以為avg4一定無死啦（當爆谷戲咁睇）。唉 其實自從佢拒絕左我之後，我已經2-3個月無穩佢都唔知點

嗯 thx明白

你掉轉個角度諗，佢唔中意你，佢會直接拒絕，再唔係就話有其他野做，唔去

中意都有分程度架，個女仔中意你既程度未去到狗衝既階段，你想食條女，咁咪一步一步慢慢咁吸引佢，最緊要約到出黎，傾下傾下，自然就對你上心

應該係點既mind set 求教

開綠燈＝追到？

今次無正式表白啦
佢依家每星期都留一日比我
以前唔肯同我兩個人去旅行
話唔會隨便同人去游水所以唔肯兩個人去游水
依家會同我一齊揀泳衣揀衫
有咩裙想佢著都肯一齊去買黎著
過幾日就同佢去沙灘玩
12月就同佢去旅行
話要攬住佢一齊訓都話 好丫 咁
會講好多兩個人將來既野

以前約佢好多借口
佢又好有活力參加好多活動好多fd既人黎
預早得幾日約佢佢會約左人full booking
預早一星期約佢又話未知
其實未知咪姐係暫時果日係free既
不過中同大同可能約所以就留比佢地約
其他人唔約先同我出街
追佢果4 5年入面最少頭3年係佢心目中我既地位係好低既
屋企>中同>跳舞fd>大同>同事>我
每星期都試下約佢
每星期都話未知
約足三個月
真係人都癲

巴打好有恆心
其實係咩契機令佢心目中對你嘅地位提高咗？

追足5年都未追到有冇諗過佢係玩緊你

追到啦依家
無諗過
佢唔係果種女仔
中學拍過一次拖就無拍
上左大學後有兩個人追佢都拒絕左
佢係d好遲鈍既女仔
其中一個大同追佢果陣
有次大同自己生日
當天唔約埋另外幾個日日痴埋行動既大同
剩係約左遲鈍女女去食lunch
自己生日但係送公仔比女女
女女番黎問我 ：你真係都覺得佢鐘意我？
好明顯啦大佬

我都想見識下點神級法，女優級數?

你直接同佢表白遲鈍極都應該get到掛，追足5年仲要中間有咁多人追佢，比著我一定走人冇眼睇

但其實你有冇問佢鐘意你啲咩？有咩原因可以係追足5年先應承

應該係表白完
佢知道原來我係追緊佢
表白果晚佢話好突然
笑左我成晚話好老土（同佢有去開琴房彈琴，佢話想聽美麗之最但係果陣網上面無譜，就自己寫左份簡譜出黎彈比佢聽再表白）
好人卡入面大概係話太突然
一直當我係阿哥同埋佢準備忙畢業論文所以拒絕
不過之後地位都唔係好好多
只不過無再無視已讀我幾個月
同埋約一個月點都約到一次

如果你問我點解佢呢排會開綠燈
我都諗唔到住
要回憶下先

好老實講無諗過會成功
地獄級難度黎
一開始搵佢傾係無共通fd又唔同大學又無一齊參加咩活動
我asso果陣同佢交談既句子十句都無
已經做好孤獨終老既心理準備

我男朋友一開始追我 我都唔鐘意佢
我推左佢足足5次
而家咪拍左5年

如果我有你一半嘅恆心就好
個對象又係好撚多仔溝佢
我都做好孤獨終老嘅準備

點解最後接受咗？

知道有其他人追緊佢真係好痛
仲要人地係高貴既中同
可以約埋兩男兩女去日本旅行
嘩屌
果幾日擔心到仆街
番到黎仲約佢單獨去睇戲
好彩沒有然後

未問佢等岩氣氛先
頭三年當佢遲鈍啦唉
不過我要澄清番
我都好明顯下
出街會係咁摸佢頭髮摸佢手臂
會堅持搵借口送佢番屋企（佢港島我沙田）
會送禮物送公仔
日日wtsapp早晨晚安搵佢傾計

傻仔約5次都睇戲
突然有晚食完飯時間話放下狗
我又ok狗狗 諗住真係唔鐘意佢又可以隨時走
個晚兩個行下 傾下計 認識多左 就繼續有約

可以試下繼續約到佢 直到女神忍唔到屌柒你為止